[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4700)

借7萬還多1倍

Ok

俄超點買

7點9.5大 100%

俄超!

傻撚左 7皮野還3年幾

等你

你
佢話自己月薪25k一年都300k就算無花紅雙糧都

咁既條件問銀行借100k都得啦除非你係散工無糧單

等緊

提早還咪得

幾十皮就話 7皮 真心半年ko la

今次真係仆街
一個月得12000蚊 家用都冇左三千 唔知點還

唔同人

拿拿聲問屋企人拎黎還左先啦 cls

彩虹？

On9 留1000自己用 其他還啦

個個我黎

要還埋息

注已重

乜撚野借7還14
屌你老鼠下次有d咁既好野搵我
借7還9都得

搵咁少賭咁大
仲借錢賭

下提早還 都要還41個月息咁癲咩

4張紅牌仲踢唔踢？

賭仔劇本黎

銀行借 借7可能都係還75000

好撚過賭

咁高息都借

估算還一半息就得

好似係

唔會啦

一半都9啦

借萬應錢/信用卡提取都冇咁貴息

比盡咪80000

睇錯 完來73000

1900 卡斯洛達 0/-0.5

80000都唔洗
息口好平

寶高開鋪大家注定冇運行

好撚後悔不過自己攞嚟

蘇維杜夫大打7人足球

卡斯

大注甘輸？

單蛇有咩心水

我都好後悔

等緊你

70k月頭借就輸撚哂 叻仔

馬會：
預期爭標分子卡斯洛達把PFC索契搓圓撳扁。

你大把貨啦

佢d形容真係好正

卡斯洛達 0/-0.5

下輸撚埋？ 冇追po

做財務公司

係

對左 姐係我要斷連了

佢話狂針 買乜輸乜 應該都所剩無幾

之前見平借落
1000$息都唔洗

哦

拎黎做咩

咁7皮野要輸都好快姐

新力必hack

咁貴息

低息借黎賭無所謂啦

終於對一次咁細注算

咁同拎自己錢賭有咩分別

乜撚踢到最後一刻斬左？

買錶 前年得十萬現金
買隻錶十三萬未夠錢
又想買左先
佢又咁岩打黎叫我借
就借左

打本俾我搞ok？波po手足優惠利率

可能你中呢

係呀 二月借 輸晒 好撚叻仔

唔係賭
賭有自己錢賭

巴打搞咩搞到咁 我上年差街數成5萬幾 差萬幾兩萬計落個息同你差咁遠 我今年都清哂仲有閒錢賭下

一下大注7皮ng
可以一分鐘唔洗輸曬
所以我而家都後悔以前即場成日亂買大注

屌你老母 賭3注野雞輸晒

9.5 大 正？

問題佢月入12k 走去學人賭咁大

有冇人要借錢找數
專人解答

我

性母應援團G 持

我不嬲都話輸得起先好賭
我個fd個故仔我都講左好多次

唔係5個紅先當輸3-0

嘩還一倍

俄假大波？

以前試過一注200k輸左都面不改容

後生仔瀨過野就知驚啦

Plsdontallin

講多次黎聽下

你分幾多期 人地分幾多期

咩故?

真係衷心同大家講唔好ALLIN
岩岩我手都震埋
控制注碼好緊要 平注上
贏得少唔緊要 最緊要係贏！
祝大家日日贏錢！積少成多！

咁賭都有個目的
一係為贏
一係志在參與上黎屌下波
我就上黎貼下鳩圖

講故台

即係頭先all in又中了

嘩屌 岩岩先睇到41期 7萬蚊洗唔洗分咁多期

我諗法係輸到無辦法
運氣到就會贏番
唔好急追數
你又唔係追完唔賭

朱蛇出水未
我愛朱蛇

只拎小部分推
allin 不了

無錢賭波個陣好少上黎吹水
而家細注玩係到9up過下日辰
輸個啲大數慢慢還算

我個目的係用本錢累死你班仆街

每次將戶口剩番200
然後每一次都係ALLIN

咁樣當輸3-0 買左盤當贏定點

未聽過 講多次啊

多也是肉少也是肉
有得執就好爽
又有得上黎屌波

成日入錢

財不入急門

講多次

@zzzlihkg

推三口

輸到就黎借財仔

我上年係澳門幾次都贏
5000蚊本贏到兩萬就走
贏左4次

月入12k 賭成7皮?

為左輸錢個下痛快 呀～舒服

邊撚個黎

輸都冇辦法

有水未

咁先可以背水一戰

1注70k?

佢個frd?

俄超半大信仰注

大家要記住！

邊個咁大注打落去 跌左0.03

客讓平半太抵...skip了

俄超半大未

分左幾注

半大la

係咪又係回飛個邊fg

sorry

半大24

咁你開頭輸幾多要借7萬去追呀？

24

The half big is dead!

半和 1:1

雖然有巴打話過主場都讓唔起人都係垃圾
但我都係買左主

角大

主場讓高水平半先係最垃圾

吾巧意思

大船卡斯

開頭萬幾 之後越借越多

真人生注

半大上啦

預期爭標分子卡斯洛達把PFC索契搓圓撳扁。

呢句

咪搞咁多野啦 22歲仔返轉頭仲黎得切

萬幾你追黎做乜
慢慢再追咪得

半大全大

我呀

屌你老味
索契唔贏盤 以後唔係波po蒲頭

聖母買咩

我都係咁上下年紀

又是你

人無橫財不富 馬無野草不肥

玩返三串一先

有新gel 圖。 準備好俄超半大

吾小心

財仔呢個時勢唔係應該仲多人借錢咩?，做乜要入黎波post R客

客

呢場不賭便是贏

PFC

卡斯送錢波

半場0:0
全場0:1
完

9.5b 手足開始集氣

仆街 果然係頭場對左

主[black] 100% 帶領大家[/black]

又反手

lm

我想借錢 息口唔好多過10%
想搵客既麻煩留tg比我

俾返個少少水俾我

卡斯NBA 表演賽

支持

再賭俄超斬手指

留定名先我了

9.5b 半場已經有錢收

點解呃人果個YY又走番出黎

認真

你個名

依家疊埋心水還錢

兵工廠今日反底

2020改邪歸正

俄超編劇

唔夠錢使

PFC半主fg半大 ok?

繼續追對家

盤就傾向客
飛就傾向主

有冇part-time介紹 俾我還債

冇走過。。

入未

繼續支持兵工廠（對家）

@單蛇

想借錢巴打 免息

半全大 穩過抬炸彈

快錢介紹

咁準時代表乜

仆街 冇買19:00

正解

一早過好數

我個fd岩岩18歲賭馬會
贏左差唔多幾十萬
之後就停唔到 一輸就追一輸就追
贏既輸清借財仔繼續賭
最後欠債近百粒
靠佢屋企傾家蕩產咁幫佢還
生活費就問身邊啲人借
我都借左好多次比佢 仲未還
不過佢叻仔黎 做it方面有啲過人天份
比正常同齡人搵得多少少
發夢個陣財仔都有叫佢幫手做野黎還
宜家一出糧就還出屋企人一出糧就還
無撚哂生活 所以有人辦我睇 我係唔會借錢賭

111

借7皮 還14皮 41期 實際年利率唔過60% ？

無眼睇
賭仔劇本已經準備好比你
過幾日心郁想賭＞輸鳩埋
等出糧＞有錢 唔夠錢洗 搏一搏先＞輸鳩埋＞冇錢還錢＞再借＞無限loop 跟住jump

咁既時勢 做清潔啦

對唔住寶高蛇
我唔玩啦 真有人密我

見客讓平半好似太抵 唔要了

冇咩工好返

我成日借 見我係熟客還錢仲打九折

佢借個啲應該二三線啦

其實大把呢啲case

結果都係得兩邊

知錯玩少啲同輸到跳樓

Pfc禁屌

真

啲俄佬唔驚武漢肺炎

反手俾人入

上水啦，半大

gg

Kfc100%冇買

射爆佢 唔該

屌到啪啪聲

定力

主禁屌 中柱

9.5-8

佢靠it做其他嘢 唔賭可能有番作為 不過世事既野

係吖 贏個陣仲牙鳩刷刷
贏左人好多年時間
結果

客入未

中柱

要咗手半大

吉大港哈尼聯goalllllll

愈窮愈見鬼
佢一出糧 12000$ 扣家用3000 還錢4000
得番5000
見唔夠錢洗＞曼聯贏緊，諗住買兩千幫補下飯錢》輸鳩埋
冇錢洗，賭多三千要追番＞輸埋。再借多間卡數
最後等死

主好似禁屌緊

波po唔好講介賭

主真係100%

轉介左比我

Goallll未

佢真心係有料
以前仲話佢同夾份寫apps

半大已死 基本上唔計辛尼特 俄超半場有既機會就係得三～四次 中柱=玩完

冇講過介賭。我講緊個劇本點行

預期爭標分子卡斯洛達把PFC索契搓圓撳扁。

屌 客咁勁讓得平半高水 好唔合理 但都係買左客 驗腦算

主盤落到0.8

覺得始終有個機會係到

仲keep住有吖屌你老母

不嬲借錢都要好撚有計劃
借嚟賭最好揀定一場重心一野轟落去
輸左點還都要諗定

最忌就係借左返嚟先 再睇下有乜球賭
咁樣只會輸完又要追數 仲越借越多

1834633

阿德早期都係咁 定啲黎先

信我 當你做撚到閪咁先揾得個雞水咁多
每日掹掹緊咁 還哂都冇乜錢淨 跟住又會想賭返 睇你夠唔夠定力

主隊食左春藥？已經4射 半和呀仆街

買左客 難搞
主好撚上力

半大是夢？

一個月12K 每注10幾K 成份糧拎去賭 cls

一定，還完錢冇錢洗=賭
正
唔講咁多睇下俄超半大未先

唔好咁啦

客開平半真係送錢咩痴線

買咗客點部署

寫apps 同 algo trading 呢個時勢最搵錢

Kfc

咁快2c點賭

客被屌打？

依句成日見

就係佢搞單咁既野先擱置左個計劃

劇本就講左比你聽
100%係咁行 行行下就會jump

入波未啊

笑死人

pfc 坐和望贏 輕鬆

主NG

CLS 大注客就比人禁屌

半大一定得

客準備

買左客盤決定取消關注

LGD!!

射1球黎睇下先la on9客

Kimogi goallll

Ching

走地似會轉平手

上盤輸半當贏 屌

屌真香！

慘... 寫apps都夠搵食啦.....

哇屌你 上盤咩事

咁Hardware搵唔搵到食

特登整俾你

波post咁多傻閪

主隊強勢

唔gel但主真係唔錯

我屌！夠了！
借錢：

做下戲 吸下飛

Apps我屋企人整左幾個

主武漢肺炎式按屌

我黎

笑死

都幾多埋門

-8c

教皇式禁屌 就入

呢2日俄假平半都係下盤入先比上盤反cup
唔通比太多人捉到路

呢D時勢Algo trading應該輸死

主隊繼續刷角

主gel

哇 屌你 實際年利率59.7%

上帝式禁屌 差D

遲下轉下劇本撚賭仔

睇左十分鐘 諗唔到pfc 點會輸

我整左個hkjc

傳教士式禁屌 就射

俄假而家劇本多元化左 睇多陣先

屌差D

卡斯生性 ok?

joking club?

客上呀

吉大乜差連cup 4球

大軍閥有冇買花生 3倍幾贏

pfc

邊隊

咩事 寶高蛇放貴利?

客快入

花生好廢

兩場澳假冇跟 一跟就沉了 sor

快入波

半客24

呢場打得幾好 好過上幾場
唉賭俄假算

新字頭財務公司

今日咁少人既

下盤又Gel

信聖母得永生

做咩po我出來

又話有波入既

屌 我以為佢真係想借
係咁轉介返比佢
佢叫我收手

笑屎

有波賭咩

新条XXX負責收數

識個Agent 要借錢睇下幫唔幫到手

但呢場堅多燈神要左上盤

客goal 未

屌你老母刷角未

好似見到未來既自己

封乜

咁一定收唔返啦

冇買到 買左場冰球

呢隻跟尾狗黎 新力必先係有實力個個

型

頭先講左劇本比你
一定係咁行

屌你老母 出賣！

咁熟口面既個名

收數變同人道歉

卡c 唔輸都還神了 仲想贏

後者？

3c
繼續刷角

係咪假膠

3C

投井王黎

PFC屌到變平手

所以客好快會入

買客驗腦

半大㗎船係咪沉咗

g 持性母
性母應援團

呢場中左我準備貼出黎！

22隻閪腳快撚d刷角啦

卡斯入未

主係開頭個段禁得勁

岩岩提議我買主個兩位ching準備收錢啦 留tg啦

信仰注針

無氣了

馬古思貝治！

主入未

俄假半大快開黎見我

客禁屌完要開始the 皮了

波post就黎放數收數都撈埋
唔爭在開埋外仔 殯儀一條龍

露出馬腳了

琴日果場引人買大

而家殺哂買大果d

9.5 -5

客平手盤 點輸

停哂啲波變左啲人集中屌一場波幾正其實

唔好亂講

半大24 都唔似琴日辛尼特入得咁爽

外賣一早有啦

都開左2場大啦
想點

來返個賭仔沖喜套餐

唔識響既?壞左?

咪好似暑假咁

輕鬆5

追悼會就有

外仔不嬲都有 差殯儀 我可以幫手執屍

開間骨場比巴打上去沖完涼一齊屌波

係咪收

半大1折

feel到莊家做野

下場就開大殺細

同感

Ifc BBQ追悼會

決定用賭波做主題 開間私竇水煙
有無支持

咩話

半場角大

有

唔洗啦 揾間公廁 開住龍珠直播屌波

一邊睇波波一邊玩波波

6

賭完冇錢找數都似

飛到波到
正氣聯

我地寶高蛇乜都包晒, 轉運老破連埋大酒店全部都有

666666666-4

角大咩盤口 咩水位

邊屌波邊食水煙

支持連登仔來個8折

賭仔有拖冇欠

做完功課 上個po #105
留tg 20:00前冇就加一個重抽

爽撚到

我果時都係咁
但好彩後期生性左
依家賭波用閒錢賭算
利申下個月24

唔找數咪留低手指

做咩今日咁多人借錢賭

角大咩盤口。水位

Who
Why not me

9.5b

肉償得唔得

12.5 0.85

26號24

近排冇乜波賭 係時候殺賭仔

唔要 獨立隊臭雞黎

我真係禁左
但諗諗下 我個tg咁多巴打有

9.5-4

生日快樂

踢，早幾日兩隊加埋7張rc都踢

事前喎

我了

幾倍

主gel爆 排第三讓榜尾平半 笑死咩

年紀愈大輸嘅成本愈高

其實襯後生輸獲金都係好事

仲有兵工廠

28啊
到時派下我啊得蛇

1.98?

快入波啦大佬

原來是你

恭喜

賭到要肉償還債

得蛇定你

咪扮無我tg
我派過你架

我負債累累喎

贏到收山

呢句岩聽 再大個啲搞到妻離子散 真係針算

真，大個左一輸就輸大錢

唔好推

罐巴預祝生日愉快 生日前發返個財

即係10.5 2.55 12.5 3.9

貼個早飛
唔中戒賭
收得晒派10 1 500
有其中一關收得半就10 1 300

又變番熟悉既餓超

2

準備半7全9

等我長追水手 賺到錢包養巴打你

辛苦錢

仲有成個幾月
咁早發到咩

2.00

我都生喎

冇啊...唔夠職乞搶

半大 半客 24

7皮還14 邊間？
Cashing pro?

我了 留定名先

你唔係覺得9.5s會開得出下話

派左錢連豬5口

淨係知有間黑財58利 借5萬一個月3000息

客隊入波未

LM

聽過借50000實收35000還80000

高x?

我派左100都豬撚晒
last 注
唔中趁此戒賭

無錢

冰屍了

真 派閪咩

冰哂c

第一日賭波？

邦民

其實佢個間應該只係一，二線財仔

只係佢on9到分41期比人禁住搶

點算

1

跳樓

啲運話黎就黎

買半和點知買半客

屌 半大24

兩位幾時退休

我而家係ifc見到好多半大手足

買埋下場先

珍

77777777

7777777777777777777

又真

想開個ifc bbq團賺埋賭仔最後既錢

珍...

777777777-3

777

半場角大 快手

輸到無錢過海

屌你全黑蛇又中我了

我dllm
廢馬又中

離半7全9又近一步

俄超又想3格大？

明明俄超角細不嬲係穩陣收息

又0:0 又閪兩舊

咁黑心 你驚唔驚下個係你

屌第三格都有

你分12期既話應該都係1個月還7000幾 21000息 41期真係冇得玩

似

主禁屌唔入 隨時俾客一下收皮

我肯定有出 1900 9.5 100%

PFCCCCC暫時座半格先

唔會啦 我已經冇錢可以再比

888888888888888888888888

俄超同澳層調轉左
俄超呢家開三格角大 半大全大
琴日三場有兩場三格角大

88888

cls 爆角爆到

888

你睇下呢輪再講 俾次機會你

中

排隊針就排到我了

半10不是夢

9.5 10’5 12’5 gel?

9.5收得

做乜要 邦民最貴嗰間

條友半單刀唔推埋去射

單刀橫傳

咪就係講緊呢輪痴線
三格角 半大 3.5b乜都開撚齊 賭閪

客咁樣可以踢出界

單刀 傳波...

Cashing pro

巴打排咁前

我仲係門口排緊太多半大手足了

上輪細撚到仆街 今輪要還啦

撚 半大半客

半和gel

All in jor?
我都係4/1注

邦民唔係36利？
你7皮一年25000息

半8全8？！

屌 度好買三格角
買唔切 翻緊工 妖

澳假個陣已經排緊了

7c 都頂唔入一球係咪垃圾黎

佢分3年幾

有ua 兄弟唔借去借邦民

睇唔透

今場買左細波 冇買到半大

覺得頭場會開細殺大

下場就開大殺細

索契咁樣屙撚啦
仲唔入番粒定下驚先

又唔叫埋我我而家仲係門口排緊

。。。。 何必呢

頂實半和

講真 波po可以做埋殯儀服務

得蛇係邊

哇 場波假到 客隊扮哂野咁 主盤有硬

識人做萬國

join

做到停唔到手太多人

建議波POST大蛇撈埋借錢服務

我見你唔到 以為你贏到去食將軍漢堡

下場繼續半大

0-0不如唔好踢

99999999999999999999999
-1CCCCCCCCCCCC

9

999999

9.5@2.05

放數收數
Book ifc
再執骨

999

下半場如果 0C IFC見

10.5 2.65 la

回到2.05？ 我買果了1.95

一條龍服務

由朝輸到尾今日黑到

人生冇22了

邦記好就好在還完可以拎出黎囉

咁你不如ua ecash啦

客隊收住半條屍先
下半出黎456

早飛咪有

半場9c cls

外仔加財仔＋按樓＋ 殯儀

半大全大角大

大把啦

半9全9 ok?

落街攬女鋸牛先

36利太甘啦

全大3.5啦

山雞10.5
Jets 11.5s
俄超9.5

半和cashed

識野

4/1注唔驚
都係100$
澳職唔洗輸仲倒執幾百

半大半和jumped

邊個揸大旗

仲差4c

*半客

半9全9 OK?

半和超

點解唔借銀行 唔明

今個星期澳職撚賭仔輸L4

睇唔岩心水咪細注

你輸錢 就乜息都會架啦

神奇更衣室

一陣俄超3格角 8.5 9.5 11.5

係 澳假我縮左好多

賭仔會理智？

最多接受一個月100$息

借錢賭 未賭已經輸在起跑線
落注又因為借錢負緊 搞到個方向唔同晒
最後只會越輸越多

個個賭仔都覺得自己好醒實贏

利申 我係

我借開30k還100

聖保羅省都開咁多場 狗會真折墮

得返100蚊
買埋下場半大收檔

俄仔自從停賽開始場場高水角大

入$1000重新起機

屌你老味咁搞法下年都未有得去旅行

1-0 2-0

人地贏在起跑線

PFC統治式禁屌!!

半大仲1:0
2:0收貨啦

三格開晒

無啦 咁搞真係下年年尾先ok

pfc近兩季未試過半和全場會輸

push

好想去攬女鋸和牛

上盤想輸半算 比比機會

輸sir咁幫手啊
如果開到客我派你啊下

jump差兩個先入到list

係咪真...但我寧願自己贏

卡斯落達屌你老母 排第2唔撚識入波

卡斯諾達將pfc索契搓圓㩒扁未

有可能

年尾希望得

將->比

仲諗住差唔多呢個時間去睇日假 而家停埋 笑撚死

@pollybbbbb

買左卡斯 未驚過

似係被人搓圓㩒扁

馬會每日一笑話

@綠色

喂咪撚講呢啲啦
有句搓圓禁扁已經即刻比人禁住砌
一陣真係輸架

九半半大好高水

屌 中你唔留tg咁串

跳樓之前買埋人壽
食盡佢

留左喇

重抽

啱啱玩左$1000冒險樂園
而家去買餸 有無人想睇我煮d咩？

想

快

Sor絕殺

炸

一條過關ko

等你馬水

重抽呀 屌你老母 廢馬

炸得好

燈撚夠未

跟到你重飛精彩千里

琴日已經連績收成左兩場
保持觀望態度

破燈

牛扒

絕殺唔gur?

想乜9
煮d咩啊

綠軍半大全大-1

中央陸軍好似係控角流

係味其中一個係你

1:0

佛跳牆

煎塊good job既a5西冷黎睇下先

果然針

我屌kfc100%!

馬會又贏

主咁撚勁嫁咩

ON9

唉 針

屌你老母 上半入俾我輸半唔撚得嘅

省中人笠死

必 睇tg

賤種,個半主

想點

仆街，俄假今次閪啦

主隊 Goal On9輸龍門

禁區外比人吊射入左

果然翁

克拉玩完 廢到

屌打到咁
入都正常啊

又反cup劇本

屌 下半秒高 屌你老母

主隊 今次有買啦

入到2球plz

報上名來啦

9.5S頂住

原來係真

主隊勁撚到屌打足咁耐

主近排咁勁

9點繼續，角大有無得唸?

咁撚樣讓分 我唔明點解可以無人捉

母愛

主100%掛住睇yt冇買

夠膽入多球

克拉踢緊啲咩 on9

輸到同火箭兵團一齊飛上天

講低聲想點先

下場買咩

痴線， 平半上盤真係難撚開到....

on9

原本想要客
好彩主回水轉左呔
如果唔係喊3聲 第1關就冇

快刷多1角

鳥法好傷心

無錢買 有無平d

@綠色 即係

yes 主

克拉hea完未 屌你 睇到嬲

咁整韓燒公仔麵

仲屌打緊 準備20

俄超第2

主求下你輸

打假打得好誇張

客隊死撚左佢啦

乜撚嘢黎韓式粉絲個d？

快入多2球

咁就煮1++韓牛啦

唔講以為卡斯贏緊456 hea撚到

半9全9jumped

究竟你想煮啲咩

買定下場9.5s會好少少

屌你老母個客隊十一場不敗輸比榜尾

老女人係咪跟左我買

教學

買就買左,駛同你講?

Good job a5 送白飯真心好食

彩櫻至少都30歲

應該買左角小輸到咸家產

10C GOALLLLLL!

10c

goal

CSKA今年咩料 得第5？

1010101010

G chi

入左波 角大冇了

三格角快

弱智

好彩之前cash out左一半 連針幾日屌拿星

我3歲就開始上網

4串1頭關

好少見落後都比人屌打到咁

角大要多謝主隊

20

入多球你先驚啦

我3歲個陣無電腦。。

30

香港同針公益金係asw?

老千波

無哂5大聯賽真係好撚on9

你咁老緊係la

入多球就爆硬啦

好少可頭3冇莫斯科球隊

得番呢d濕鳩波

到底會唔會入多粒

陣間又半一

覺得買細波好辛苦

乜能野搓圓㩒扁kfc仲禁屌緊

攻都攻唔到 點解可以落飛

主應該會入多粒 2:0ft

入多粒啦

禁區扯衫冇12m on9

反cup

馬會毒水真係害人不淺

半一退到平半都有人買上盤 驗腦啦

入波未

誤中閪波

比主屌打到

又唔中假波

10c gel

下一粒呢？

你想長命d就買細波
d時間過得慢d嫁
睇10分鐘幾似睇30分鐘咁耐

主唔好撚再攻啦得唔得

俄超專家又中

有冇即場

屌你老母比我輸半啦

卡斯屌你老母

求客隊追和輸半

點解會有第二名

買細對心臟唔好

輸半 輸多球就差唔多

11c

咩環境 又比人禁屌緊？

諗唔到鳥法點輸

又準備第3格...

-1c

單邊11

比寶高蛇追擊緊

Kfc似讓人

決定左 整俄羅斯野

依次主真係贏緊啦掛

賣分明顯到

即係咩

留意本頻道 整完會有食譜

122222222

客隊咁撚鍾意賣分賣撚埋自己老婆仔女比人啦

12角

主隊咁順利羊波？

點解要咁賣分

度定930 算

撚有

Lm

Kento Sir 我了

又10000

似輸半

想跟全黑巴買角

你咁都叫比佢狙擊緊

搓圓㩒....和都和唔倒

比人屌到咁想輸半都難

唔係平注1000架咩

味係囉

又中

半都有得比你輸 偷笑啦

佢好準上次差佢88.8 佢話咁少唔要了

角大 cashed

咪1000囉 你眼盲？

飛似會和 但現實對波廢撚到

搓圓姐無話贏佢波

客cup 到 頭5抽1派100

出水未

1000
10000

全黑好掂

Momota不如出水

輸 半。 垃圾

追曬數未？

點解客控球會有68%..

追閪 仆街洛達

求momota巴岀水

追哂未

仲爭幾多

返到來輸埋

屌你克拉

已經取消關注了

入未丫

買左細波好驚客cup

-100 k around

空哂唔入

輸半當贏 是但比球12碼la

似30

克拉試下追和cup

又冰c

下場先啦

俄超主場惡過狗

俾番半格我驗腦得唔得？

1:1大家開心

好灰

卡斯杯啦

1比2！

5分鐘夠cup佢老母啦

入波啦屌

克拉永久backlist

而家一日得幾場即場點撚賭

十分鐘一粒

俄假

今朝蒙柒劇本(唔炸)啦

咁貪心啊巴打

榜頭又輸榜尾你賭埋我個份

呀德輸完到卡斯

迷不xxxxxxxxxx了

真係唔撚知咩玩法

俄假爆角爆到

俄閪

球證

咁都Cup到真係即刻搵狗會投訴假波呀

唉仆街又要追數

球證做乜

有冇咁能勁...

主隊紅牌12m全餐幾多倍

球證去收錢

做咩1

係咪check 過數未

俄羅斯方塊

啲波好惡賭

卡斯榜首都唔撚要

克拉波都未夾好就咪出黎踢啦

下盤gel得 客隊唔想贏

長追對家了1

下場啦 下場應該可以輸半

一日幾場點追數呀

gel左成場

有鬼得追咩

我要 快找數

冇啦

輸半一世球迷

預期爭標分子卡斯洛達把PFC索契搓圓撳扁

再睇多次呢句就去驗腦

含撚啦俄假主場，上半季未開過主盤咁劑

主贏撚硬，gel定先

追撚到我借財仔

陸軍有無手足俾料

第2打第15打到咁既閪樣

我有 100%料

搓圓撳扁

我見到初盤讓咁淺已經唔想要客，造熱去到半一低中水更加不了

12.5唔係咁都冇啊

我屌你克拉 痴線

我了 手足

冰屍到完場

俄超榜首深盤唔要 淺盤唔要 咁就岩啦

應該可以追和

12.5！

又開哂3格

13

三格goallllll

今場係莊家比賭仔既警告

好想輸半呀屌你老母

輸半plz

有無人相信我俄超專家出水

21:30

待

想G

輸半都收貨啦 客咁閪

仲諗住可以輸半

唔贏不如輸埋
支持1:0完場

巴打你個名

想客隊比人炒多啲

講定先 半一比狗買

要陸軍盤+半大全大今場反底

烏法呢隊閪波角大都好
濕鳩大巴

同我同路都贏到既要拜神

今個星期輸左20k 得返200買咩好

今場唔gel

Gun

gun半大

客cup未？

3.5大 @4.1

G支

買麥記食落肚

開心d

食左佢啦

頂得住

係就2-0啦

食緊二手薯條

1001

搓圓撳扁果隊

克拉輸半都唔得?傻撚左?